1.- No se suben las librerias, requiere Node.js

Aplicar 

`npm install`

Con eso se bajaran las librerias

2.- Correr la aplicacion

npm start ó  ng serve -o

3.- Publicar 

ng build --configuration=production     // Esto es para AWS Produccion
ng build --configuration=staging        // Esto es para Azure Demos